點睇新個架寶馬X2?

全新BMW X2外型破格不凡，革新設計衝破傳統框架；大膽風格，盡顯敢爲性格。超過20個獨特設計特徵，包括大膽倒置標誌性重塑雙腎型鬼面罩，上窄下寬，重塑經典輪廓；C柱破格加嵌寶馬廠徽，成4廠徽設計，向70年代經典BMW 3.0 CSL Coupe致敬，強勢注入轎跑車運動基調；加上兩側三角形氣壩，凌厲線條與鮮明態度，將鋒芒畢露！六角形LED頭燈，強悍懾人；單線L形LED尾燈組設計，銳勢過人。車身流線俐落，並設多種時尚色調，煥發你的獨有風格。車廂跑車座椅採用真皮物料配上鋁質六角形格紋內飾板，將強悍無畏的風格，匠心勾勒。

全新BMW X2的澎湃動能，散發不羈運動感，讓你挑戰更多可能，發揮狂野基因。首次推出的「M Sport X」版本，靈感源自拉力賽車，較低離地距、駕駛模式調整功能及碳灰防刮飾件等；以澎湃動感，伴你隨心風馳，從容駕馭高山低谷。多項動態操控套件，如「Performance control」及 「M Sport避震」，大大提高大大提高轉向精準度、操控靈敏度及行車舒適度。加上標準配備19吋M系輕合金輪圈，讓你霸氣征服沿路挑戰。全新M系擾流尾翼及90mm特大雙排氣管，盡顯狂野基因。時尚M系真皮軑環連換檔撥片，不羈動感，內外渾然一體。

全新BMW X2 的配置頂級更越級，高端科技傲領同級，享受超卓過人。便捷無線充電、6種車內氣氛燈光、免鑰匙晶片控制系統及全天幕玻璃車頂，標準配備極盡超班，享受極致超凡。車廂搭載高端iDrive 6.0 操作系統，Black panel隱蔽式錶板，傲領同級標準；加配特大8.8吋觸控式顯示屏，駕駛體驗更見流暢不凡。另有多款尊尚設備可供選配，如智能多元的Driving Assistant駕駛輔助系統、全彩色「Head-up Display」及導航系統等，讓你的駕駛體驗更臻超然。

全新X2首批供港型號包括X2 sDrive20i M Sport 以及X2 sDrive20i M Sport X。動力來自BMW TwinPower技術的Efficient Dynamics 2.0公升直列四汽缸渦輪增壓引擎，最大馬力輸出可達192匹，透過Steptronic雙離合器半自動波箱將動力傳至前輪，0-100km/h加速只需7.7秒，極速可達227km/h。至於耗油方面，X2 sDrive20i的耗油表現僅為5.5-5.9L/100km，表現十分理想。

首批抵港型號售價
BMW X2 sDrive20iA M Sport $469,000起
BMW X2 sDrive20iA M Sport X $469,000起

Source:

外型
內籠

見到個河馬鼻就唔開胃
前坐suv都咁窄

價錢唔吸引

烏咀狗

唔似 suv 又唔似 coupe

要買買返 X1 仲靚仔

好似貴X1 20i 20k

40k

高少少坐都撞爆頭

舊x1 黎既 呃我唔到

X1 冇咁矮？

內籠膠味好濃

窄到

見到入面就覺得寒孫

依部外形同內籠都唔太掂
新SUV反而對E PACE有啲期待

寶馬內龍唔掂

77哋

屌你真係出齊123456
幾時出埋78910呀

X7 好似就岀

47萬又細又頭碌
不了

真係加少少就X3

點解個mon 咁細